on79 人地話福建狗聚集 你就要去北角? 成個運動你敵人係福建狗?

唔好柒下柒下啦

尋日福建狗已成全港+鄉黑笑炳
佢地已經輸到貼地

人地講兩句就話叫人出來?
咁x無腦不如返深圳啦,d人話好多解放軍!

北角已經羸左,仲係大勝

真係吾好出 等佢地自己出黎7

應該保護市民既係警察
依個係佢地既職責

同意，又唔係元朗被打復仇。無必要特登入去開片

放心，冇人吹雞落北角

冇人贏，我地荃灣都傷咗兩個手足，比刀斬

唔好出！！

敵進我避呀

等佢地自己柒到核爆
吹曬雞先冇人比佢打
再唔係就做報警撚
班正牌老黑唔理都係食屎大

勇武休息
佢哋揾唔到目標就會打街坊
民意就會企係我地

push

係

呢件事事實係北京做緊野,

有人(政府/支共)同福建幫講話有人會去北角搞事, 叫佢地去等人一黎就打
另外有識福建話既黑衣人帶風向話去北角警署救義士其實係想帶人去同福建幫開波, 就咁睇片都見福建幫人得個10幾20個, 打又唔識打根本係冇組織過既傻西, 支共咁做係想係香港激起族群仇恨.

另外有批荃灣打人既唔係福建人, 仲有批藍衫既唔知係咪福建人但同北角個班福建幫唔識既.

福建人一向貪生怕死又市儈,叫打叫殺呢D野一向nono, 冇可能可以吹大雞黎香港打人, 一來要幫打手比機票酒店食宿唔會想比, 如果支共出錢比大粒佬請人既話, 大粒佬一定會要收錢先, 現後一收到錢即刻笠水去外國, 或者求其搵人做下樣.